關於警察對付示威者的心班分析!

警察對付示威者的心理分析，就是他們思想上的被灌輸

以南非曾經的胡圖族對圖西族的大屠殺,在一百天裡屠殺了一百萬人,究竟是怎麼能夠屠殺這麼多人的？看回一些檔案和資料,在報紙和宣傳上面,令人覺得他們其實不是人.而是一群蟑螂Cockroach
希特拉以前要淘汰消滅猶太人的時候,也是類似,拍他們不雅的照片
將他們非人化,認為他們是老鼠、一些貪婪的動物,他們根本不是「人」!
所以第一步是將心中的敵人先「非人化」!

你只要一當對方不是人是人渣,或者連人渣都不如，狗都不如的時候,
你就可以將你的同理心,將你的一種情感投射抽離,然後就可以用一種很殘酷的手段去對待你的敵人。
以生物的層面,我們對一些厭惡性的東西,就像骯髒的東西、糞便等......
這是第一層

第二層,就是將對方看成一些污穢的東西,或者是不道德的事情,將敵人非道德化,將對方否定,例如說示威者說到底就是貪玩、不過是參加嘉年華會、有心破壞香港，或者有些人是無所事事、或是收了錢,將他們污名化

當警察用武力對付示威者,他們發覺好像是在清除一些污穢的東西,構成一種獸性式的報復
所以我們可以理解戰場上的殺戮為何如此恐怖!